屌你起身睇精華lum住幾分鐘睇完

啊，屌你老尾睇左成5分鐘都未撚完，心lum做乜尻，原來入撚左成10粒波！有乜撚理由ga，仲唔係假波？

場波45分鐘踢完啦